$599 g29全套？

近日係facebook見到有個page叫online shop 電玩天堂，有個promo$599買g29，有冇ching知道係堅定流？問佢話門市買只可以原價。

自己諗下點解門市買同上網買爭咁遠啦

見到 感覺有伏 仲要寫限二十套 成百幾人問完都仲話有貨

咁平 博得過丫

你自己諗啦樓豬
(以圖搜圖之後喺淘寶見到)

其實我比較想知佢送黎唔係g29，會係乜嘢？

我都想知堅定流
睇過之前啲po,見到ps4 pro賣680話限量
伏伏地

點解依家咁多傻閪？

咁大個人聽過咩叫老鼠貨未？

係喎我都見到，好奇怪到依家都話仲有貨

驗下腦就知

用下腦都知冇可能咁平

black friday amazon UK 連運費都係$1800 好過搏呢啲啦

599g罰2000喎

搭單問問巴打知唔知之前t300 rs gt black friday減幾多？

咁呢個好啲 起碼信得過

好奇下巴打你買左未? 係咪真係G29定已經中伏？😂

報狗啦，頭先試左。
過幾舊水，攞晒佢啲FPS 資料，一炮過send晒去狗嘅電子報案中心。

試左？？？你買左？？

係，擺明知佢搵笨。
起唔同group都見到間野個蹤跡，但好奇一路無人報間野比大眾知。
係咪睇人仆街最開心？ 所以我就試下攞佢啲資料send晒比狗

咁係賣假野定係收左錢唔俾貨
如果假野用商品說明條例應該係海關

我見有其他人係比左錢收唔到貨，連假野都唔係。
最緊要係間野起FB賣晒廣告
我一同佢講報左狗，即刻block我

老鼠貨？
睇怕只係19淘寶貨，到時又開post話被人呃

咁都好撚仆街間野
個page啲info好流都唔敢落手
真係身有屎
我仲見到佢係咁出廣告影哂個啲貨既相

我記得599 係支棍的價
你比599 可能送個颶風之翼

FPS資料都比埋狗，佢唔退錢真係等收皮。

pm佢一見到先入數，後順豐都知呃人啦

咩環境, 掂唔掂? 收咗貨未

我一見個payme係殘體就不了，差啲衰貪心

真係有用咩? 個金額太細佢地都未必會理你。
就算肯幫你 都未必可以退得返啲錢比你喎

個600蚊有無唔緊要，最緊要係「OnlineShop電玩天堂」知道再咁做一定會比人狂報狗。

【網購睇真啲】

近日有 Fans 告知我們於 Facebook 上有某專頁稱以超優惠活動價發售 Logitech 產品，但付款後卻沒有出貨。經查證該網站並非授權經銷商，代理商亦從沒分銷產品予該網店，故並非如報稱為香港行貨。即使之後成功收貨，其所發售的產品孰真孰假亦不得而知，請各位網購時多加注意不明來歷的商家，以免蒙受損失。若懷疑受騙，我們鼓勵及早報警備案。如對任何商家存有懷疑，歡迎 inbox 我們查詢。

如各位想足不出戶網購 Logitech 產品，可於我們官方授權的網店購買，名單如下：

2000fun商城
豐澤
百老匯
YOHO友和
Price網店
HKTV Mall
Club like (The Club)

#LogitechHK 顯示較少內容

官方出左聲明
樓主please pin

R20?

你哋諗多左啦
個事實係比完錢連訂單Number都未有佢就會block 7你
比左$599連個紙皮箱都唔會有

唉, 我比左錢, 佢比埋順豐waybill number我, 我自己屎忽痕, 叫佢幫手改送貨地址, 過左兩日再追問佢寄出左未, 點知連個FB page 都無埋

師兄做乜咁睇唔開啊
呢啲野冇得面交都唔買啦

on9仔討論區

唉, 一時失手

呢啲都慳就唔好學人打機啦

醒目仔

報警啦，夠人報就做嘢。fb page之前試過拉人。有過數記錄好易捉人

宜家仲有個叫菲利亞賣貴價玩具metal build 同 一番賞，fb 賣廣告勁多人pm

間嘢個名都臭晒。仲咁多人落搭

睇錯咗599g全套

係咪呢間。
fb page 仲有

係依間，個page 突然又出現返

又唔得啦，搞乜呀佢

樓豬老母生你個時漏咗個腦????

諗起之前facebook 成日有autoart 86平價賣
寄到黎變左舊垃圾玩具

成班7頭貪平想學人玩simracing